[City] 又一城大討論區 (15) 愛到入城大

搶左

原本仲想開po 好彩睇一睇

1001比你搶左

第一次1001
下次唔搶，俾me 開po okay?

lm
利呻PhoSoc 打手，隨便問

做咩唔改topic

讀im嘅 @我男朋友唔錫我 巴打
我tg 係
見到可以加我

提提大家 11/8 life induction day唔使去 嘥時間同班staff係到玩 講埋咩錦囊既野真係廢到嘔
28/8 welcoming ceremony更加唔使去
反而department orientation可以去下 識人就冇咁快架喇不過會見到你dept既同學仔 聽下prof講野 不過唔去都唔會有損失

木人巷係咪可以行完再行

可以

所有新生如果係城大同又一城之間的任何道路聽到/見到有人sell ocamp，千其唔好報，報ocamp一定係木人巷入面報，記住一定要自己行，唔好俾人帶住

想問下City Student Ambassador Scheme As2入唔入得？

利伸：以前asso個陣有兩年經驗

以後就係我地00後既天下！！！

唔可以喺木人巷報記哦camp係咪即係暗o

好大機會
同埋出得去R人個d soc基本上違規，就算有單退都應該退到2046先有錢收番

搭單問
As2入左Crimi,前日收到一個人嘅WhatsApp話有一個Ocamp淨係俾Crimi/嘅同學仔參加，內容都係講下讀完之後點樣出口嗰啲，又話會有mentor/graduate分享下咁樣，為期三日，之後我就再問下會唔會係木人巷擺booth,佢就話唔會因為呢個淨係專俾Crimi嘅同學仔參加

我自己就有啲心動想試吓，但佢又冇擺booth，咁呢個會唔會係暗O 同埋我都想知我明明拎咗學生證同聽完啲人sell ocamp之後就已經走左，冇俾過任何私人資料人哋，但點解嗰啲人會有我電話?

新讀者lm加搭單問有咩ge好讀

GE2223 hea到痴線
冇mid term冇exam 上堂唔悶

撞咗上堂

我想問交Grant Loan申請去邊到交…
去番自己Department office?定Ac2個個Office

木人巷去到幾點

Push

原來sem A得1班
Summer 有成200個位

好想快d開學

唔想

想問credit transfer同course exemption 分別
因為我quit左U再rejupas 之前讀過course應該係計邊樣？

Ge4102

又有得瘋狂打牌

今年住hall幾分先穩陣？我得part a得120

經網上交

Fm一問
岩岩睇AIMS出左weekly schedule 有15credits
想問下係咪跟住上堂就得唔洗再自己reg
利申cs yr1

睇ge指南話平時打開機或者va勁嘅會有優勢 但我兩樣都唔係

City今年係咪無apple notebook ownership
Year 1買部lenovo用 依家升year3已經壞鳩左
想換mac既話睇黎要apple education 或者靠紅磚大學既朋友

冇就已經唔係今年嘅事

part a既話
140入硬 有巴打講左SRO而家check多左
120咪睇你yr幾 1/2就難d
Yr 3/4相對機會大d
低過120既話就

有冇course exemption教學 唔係好識點填

我Year2咋
Check多左係咪唔只check10% 咁我作分咪好易奶野

Advance standing?
睇下有無收到email叫你填野先 無就應該乜都唔洗做 學校會幫你地搞
雖然唔洗讀個科 不過都要讀翻其他科湊夠credit

好似係咁

想問advanced standing係咪唔洗credits transfer ？

係 tran到話學校會自動幫你tran哂
係好似MA會叫你去考試 睇下可唔可以直讀難d既course

照報啦
SRO實際查幾多鬼知咩
唔作有120既話唔建議作

搭單問 唔作得100 係咪要作多個人

搭多張單
yr1 fm想作埋表弟妹一起住
作完有140 如果check嘅話細路無住址證明點比

想問下咁樣係要上晒兩班定2簡1就得

幾大個？細細個佢要睇出世紙 好On9

Part b 點

冇

唔作就50

Part b既50都幾高
好大機會靠呢part入到
咁part A唔駛作啦

上哂
MA嬲4hr lecture

想問hall幾好，同要幾多分先算易入

唔該哂巴打先
原本part b 50算高

有d活動/achievements個分好少
唔會好似part a咁高分

好彩有principle lists同scholarship

呢個好似有成30分
上年as2入黎就係佢part b先有分

就係有30分 我都as2 見自己咩班代表 主席 學會咩都無玩以為一定無機

Induction day 有無用

中意可以調時間同睇你reg唔reg多個course

Chinese and history
中文主修有冇咩科係容易高grade

其實有無新生指南派 我去完注冊仲係一頭霧水 eg reg科

兩個三歲 一個十一歲
好大機會俾人check嗎？

無話大唔大 唔知佢點抽 抽中交唔到應該要踢 佢捉得幾嚴下

Senior entry 唔洗讀GE course?

其實有無得Transfer credit
有啲科係CC讀過都要再讀…

拎咗編委本迎新特刊未

想問如果part b夠分 係咪理論上part a唔使作分都住到？

編委同城大廣播，有冇師兄俾到評語？

我soci stream都收到whatsapp 我問佢呢個係咪就係細o 條友話係 入咗轉木人巷先知呢個training camp第2樣嘢嚟 用佢條link reg咗但去完木人巷之後唔諗住去呢個training camp 伏味相當濃郁

邊度有得拎

木人巷

其實點為之training camp?
我覺得好似幾好，可以R下source咁

Part a 加 part b咁計
定要分開加 唔係2個加埋總數鬥大？

分開兩條隊黎計

如果係總數鬥高分就無必要分part a b啦

Ielts reimbursement係咪冇咗？

AP打手有咩可以問

不過今年木人行少人到

Cb2021 Big Data好唔好讀？

都係soci stream
Wtsapp個trancing camp 我仲考慮緊
Bt ching 最後喺木人巷報咗邊幾個

報左細O

都係中細o
細o係應社嗰個

識唔識mcqueen?

聽日先慢慢睇 之後要趕返工

識

好似依家得cb有

聽聞佢好出名 好靚仔

想問點樣調

chess soc ocamp有冇伏

咁As2咪唔洗去

突發，PhoSoc OCamp大劈價
四百有找 3日2夜
俾錢包有得玩
826-828長洲愛暉！！
有水有真火！！

點會啊
Introduction day 係for所有freshman 窩，as2就唔係fm？

aims->course registration->registration time ticket睇幾時reg科
aims右上search master schedule睇啲科嘅時間 到時add drop嗰日填嗰科嗰段時間嘅CRN(5位數）

上年fm Ocamp個House氣氛幾好 但係打風玩少左日 都報得過嘅

CITY 過左REG DAY收到另一科OFFER
係唔係ACCEPT 等佢地自己攪就得
因為一科係3年 一科係2年 咁學生證應該要整過
AIM果D係唔係會UPDATA返?

Fishman係咪有email啦

清你收到咩科 我都係咁

EL0200洗唔洗自己reg㗎

唔洗

有冇人join過城大編委？
實質要做啲咩

城大編委本野到底係乜黎

工程科。。

Shitty jai

依家啲牙蘇仔咁撚串既

希望大家認識下新同學仔
Year1 EnF的

有無fm timetable砌到2日dayoff出黎

prereg 12cred 本身有兩日off 諗緊點再砌

你就好啦 我cs得1日咋

但仲未諗到點reg其他科

Final yr表示可以砌到剩係番兩日

想問今日木人巷幾點完

好迷茫 到底reg day 完左之後有咩要做？求解答

排ttb等reg科
等玩ocamp
等開學

yr2表示冇得砌硬番5日

你prereg左幾多cred 我18 無DAY OFF

想問問今年我year1 ，時間表出左12 credit（已包英文）
咁我洗唔洗自己reg多科定點？

有冇人知係咪年年都係咁寫
即係要喺12號之前upload晒所有home member既address proof

asii升上嚟想問一下reg科
1. 請問一下only for College: CH 係咪姐係講緊人院
因為平時好似見佢係用CLASS

2. 請問一下點解discipline-specific english courses全部都係Not offering in current academic
year

唔該哂

1. Ch College of Humanities=人院 master class會用CH代替CLASS
2. 應該未到時候咋？

應該係人均small than 60 sq ft.先要upload

非新生每年先住嘅幾時check reg hall proof？

AsII想問
佢同時pre reg咗A同B兩科俾我
但B嘅pre-requisite係A
係咪可以唔洗理照讀
Thx

fm表示完全唔知reg科reg hall交學費嗰啲嘢

Same

有冇人知本身去完reg day reg埋hall跟住先收到另一科既offer 要重新整學生證同aims個d都要update 咁會唔會變咗冇得住hall?

想reg hall既幾時deadline 幾錢

家陣有得印野未？

今日dead 幾錢我都唔知

Cciv第幾個timeslot reg

應該唔會

想問吓GE2412 English for the Humanities and Social Sciences 可唔可以Course exemption?

一個Sem裏面可唔可以唔讀GE?

唔想爆Crd

Hall fee 6100
自己google CityU reg hall啦咁大個

第2同3都得

As2係咪要讀cciv?

今年city cs入學個median應該最少比你推高1分

唔洗 抽中先要

再問 CITY 過左REG DAY收到另一科OFFER
係唔係ACCEPT 等佢地自己攪就得
因為一科係3年 一科係2年 咁學生證應該要整過
AIM果D係唔係會UPDATA返?

你今個sem讀幾多credits?

AS2
有冇話一定要修幾多科GE?

入degree works 自己睇

今年gbus, computational finance, 獸醫, econ and finance,同law收咩成績?

Spanish 1 求評
有冇人讀過可以講下🙏🏻🙏🏻易唔易靚grade🙏🏻

Is 有咩ge科好讀

15
因為想暑Sem去intern
所以唔想今個Sem唔想Reg

Qualification Checking

係咪帶身分證同成績表就得㗎啦？

正常email寫咩就帶咩

多左人21 22分上呢科a1

cfin好似又升分創新高
我諗有腦而有city gbus既分都唔會入city gbus
不過個分好似同上年一樣
enf同law應該都係同上一年差唔多
獸醫唔知

fm一問
degreeworks入面提你要reg咩科個checklist係咪四年內讀完就OK啦

有冇 GBSM嘅同學可以留低tg傾下計

有無入左MC AS1既朋友啊？

有無人讀過ge area1 個 critical and creative thinking？
好唔好grade？

有冇人知course exemption交咗表之後幾耐先知結果

好似新開？

巴打你係咪申請ge2412嘅course exemption ？
可唔可以講下要點搞 有冇點先符合資格

我而加唔係exempt GE2412, 我覺得GE courses應該走唔甩

Major既core可唔可以做course exemption?

sorry 我見你之前問過
我都唔想讀2412

係 可以參考不過唔使死跟佢個plan
記住留意有啲major core可能每年得一個sem開
如果唔小心drop左就可能會拖到你讀唔到其他科跟住defer

thx ching

有個問題想問下巴絲

嚟緊sem A會讀intro to Crimi (SS2030), 但自己又想take埋Green Crimi (SS3505), 但上網見到要Pre-requisite SS2030,咁我算唔算合資格take SS3505個course?

city homepage 係咪鳩鳩地 load 十世

定係要下個sem先take得？
求有心人解答

幾時交學費 申請緊張信卡未批

開sem先send email通知

fm想問吓係唔係可以reg仼何master class schedule內冇specifically 話only for xx major同未full嘅course?

好似9月中出學費單 10月中前交

正路就下個sem
Prerequisite 係解讀左同埋要pass

唔該唒你

巴打諗住drop咩再add green crimin

我成功申請左basic sociology 同 Research methods in social sciences course exemption先
巴打知唔知幾耐會收到通知 另外可以reg啲咩科補返credit

我無申請過 無留意有呢樣嘢

CityU secrets到有人放左個
schedule Planner
For reg科砌ttb用 幾得意

Major reg科係咪求其響個list簡一個course黎上就得
本身weekly schedule出左 但啲時間唔靚
想drop左一個major嘅course 洗唔洗一定要跟住個list順住上架

cs fm yr1

終於有CITY tvb offer好感動

另外想再問下點解明明我乜都未搞過 weekly schedule已經爆晒 依家已經18credit
但我個fd成個schedule就得一個course 可以俾佢自己reg自己砌

有

因為有pre reg（學校assign咗啲course俾你）
唔係科科都有pre reg的

CB exchange個interview使唔使著老西?
定係smart casual著件企理斯文有領衫就得?
佢封enail冇寫到 好驚著錯衫變怪人

你小心drop左之後啲plan亂哂
有啲又要prerequisites 咁

總之ultimate goal係讀哂啲course畢業啦下 中間果啲你自己plan

有冇人知

留個tg交流下好唔好？

Cb 3041難唔難？

大家覺得Chinese and history 有咩中文主修科好讀？

CAH 2140
CAH 2141
CAH 2130
CAH 4186
CAH3111

打算第一個sem讀呢幾科

利申：AS2

prerequisites 個啲有粒星
好易分

Prerequisite係咪department會自動reg?

唔係

最主要係必修科讀咗先

GE同選修，大把科揀，唔怕冇得讀，呢科㨂唔到咪另一科

見你有樓 想識你了

行規係要，自己睇路

正常一個sem最多讀幾多科呀
7？

5-6

約炮去第到啦屌

[member]

[member] [/membe]

自膠

小弟就起城大讀MECH ENG，之前HD畢業，有報政府公務員位TO，拎到WAITING LIST

查左排名之後，收到TO OFFER 既機會好大，仲有唔多個十個就到我。

如果到時TO真係比左OFFER我，應該點選擇。有排先畢業，退學做定讀落去。

好似新科嚟? GE2315消失咗

Subway進駐AC3

Summer幾時放grade?

開左？

開左啦？？？

想問下departmental orientation大約會做d乜

毒撚唔知去唔去好

Fd話未營業

22號開始會放

有冇tvb師兄姐喺到 想求啲notes早啲睇

我果科會有幾個professor講吓課程特點同埋傾吓計
跟住會有student mentor帶行吓學校咁
建議去

其實係邊到睇 讀左3年都唔知

係咪主要係齋聽 同跟人行

唔使自介？

search important date 去ARRO
對番semester 會有calendar睇

點都會同周圍啲人傾吓計social吓
入到大學放開吓自己試吓識吓人啦

天生係咁我都唔想

第一個sem可以唔讀GE course?

利申：AS2

FM唔住hall又想有地方有歸屬感 有冇咩有regular training既soc可以join下識下firm firm 朋友

有冇人cmc返學

你click入個科到會睇到邊個sem有offer

FM一問
AIMS入面個DegreeWorks禁落去冇野睇係咪有D野做漏咗

想問下college orientation係咪一定要去 佢寫就寫compulsory 但嗰日我intern嗰邊請唔到假

乜唔返orientation 有後果㗎咩

識唔到同系同學仔

要識嘅話上堂都識到嘅 唔算好大問題嘅我諗
i mean上幾頁講話會計attendance 我真係唔知會計 同埋唔去又點 唔通記缺點咩

科英文會係PRE REG定要自己REG?
如果今個SEM唔讀 下個SEM/下年先讀
唔REG 得唔得

如果自己REG 佢咁多科英文 撚知佢想要乜科

邊到有得睇啲lecturer 伏唔伏？

GE指南？ hi 都係FM

但唔係GE科呢 你讀咩科

同major個fd 10點reg科 我11點reg

好多Soc都有regular training
danso滿曬
可以睇下棒soc嘅

有冇tvb人 好驚yr3識唔到人

想請問下如果我reg一科college-specified再加科ge 2412 eng for the humanities and social sciences

係廿二號可唔可以同時reg哂兩竹十

應該可以 畢業前讀夠就得

推

city要讀兩科英文 一科UE 一科係English for xxx

即係自己Reg?
今年唔讀 下年先讀都得？

冇記錯 University English 同English for xxx應該係pre-reg
可以調session 但係要drop就好麻煩(paper add drop) 尤其UE 冇合理原因都唔會比你drop 另一科英文好似冇咁麻煩

佢無幫我Pre Reg即係唔洗讀 定佢未Reg晒

呢層唔清楚 睇下weekly schedule 最底有冇寫UE係 no scheduled date and time

基本上你第一個reg科time slot 應該定好哂pre reg 到時就知佢有冇幫你pre reg

可能係未update

去arro睇3個time slot可以分別reg乜科

佢話can register for ge1501 & areas 1-3 但姐係其他可唔可以

English for xxxx
如果想調去sem2
一定要paper add drop?
唔可以網上調？

好似可以 但係熱門既未必有位剩

drop英文一定要paper add-drop

AS2諗緊其實去左都可能識唔到同級同系嘅同學

如果yr1 semA讀6個courses會唔會太chur

FM想問下，GE1401 UE 可唔可以網上add-drop架？想調時間

Add/Drop of GE1401 University English

According to the study plan of different programmes, GE1401 will be pre-registered in the students' schedules when their personal schedules are released in each semester/term. Such pre-registered courses should not be dropped by students.

I. For Students Pre-registered in GE1401

Changing to another GE1401 section
Students who wish to change their pre-registered tutorial section of GE1401 may drop the original section and add the new section at the same time by submitting an add/drop request via AIMS.

Dropping GE1401
Students can only drop their pre-registered GE1401 section under very exceptional circumstances, and to do this they are required to submit a paper add/drop form; any request to drop the course needs to be approved by the Department of English. This form should be submitted to the following address within the add/drop period:

Department of English, M8100, Level 8, Run Run Shaw Creative Media Centre

II. For Students NOT Pre-registered in GE1401

Adding/Dropping GE1401
Students who have not been pre-registered in GE1401 may add/drop the course during the web add/drop period. However, they have to add/drop a specific section 'A02' (CRN: 13918) together with the GE1401 section that they wish to add/drop. This is required by the system for administrative purposes.

咁癲
6科都夠煩

佢應該係申請多3credits

on9姐係無得調時間

as2想問可唔可以drop英文科tutor調時間？
同埋佢好似無得reg lecture？

調session可以web 但係drop就要paper

想問下sem a exchange既話
啲scholar大概幾時到會入落戶口？

屌你CS老母唔聲唔聲cut左一班
個ttb原本好靚

咩course

唔講明啦 elective黎
本身plan到個ttb好夾
而家要揀另一科

有冇GE推介?

唔玩soc會唔會影響exchange既機會？

人院college requirements 有邊科係好讀
Liberal arts studies 有CAH 1603, EN2011, LT1101
我見人講 cah1603好伏 好多nds同冇ppt, 剩低兩科揀邊科好
Social science studies 就有AIS 2801, COM 1101, SS1600
有冇大神指點迷津

Btw 有冇as1 ppp housing 相認

EN嗰個讀啲嘢幾得意，workload還好（兩篇essay+grp pj），但難上A range（我係鬼佬教），會take attendence
AIS嗰個就輕鬆，上堂可以睇戲咁，workload唔算大，但有quiz，不過係MC quiz，有溫書應該唔差，assignment主要係grp project（拍片，介紹一個亞洲國家）同essay（2000字好似）

Ge2211好唔好讀

CAH 2140
CAH 2141
CAH 2130
CAH 4186
CAH3111

大家覺得Chinese and history 呢幾科伏唔伏

City top執左之後開左乜野？

謝謝各手足

同係人院同學仔
想reg EN2801同SS2613 讀過既巴絲有咩意見

今年新生完全唔識人 想問個低能問題
想reg 一科自己部門既必修科
但Only for major 冇顯示自己department
係唔係代表呢個SEM冇得讀住?

另外想問Only for programme + Only for major 同時出現係咩意思?
要兩個條件都符合先可以選果科?

睇下其他code，佢同一個course有唔同code俾唔同major

果科既Exclusive Course 係 Nill
會唔會係下個SEM先比讀

城大校服

一樣tvb yr3 senior entry

first hon grad gpa要3.7？

有冇人知差3credit要defer 學費點計

Aro又叫我問dept dept又叫返我搵Aro

點解咁慘啊

想問DEGREEWORKS個到點分我讀既College Electives 係College-specified Courses under GE Requirement定College Requirement?????

定係唔洗理DEGREEWORKS???總共讀夠3科College Electives(AT LEAST TWO SUBJECT AREA)就得???

我讀左科CB2011但係DEGREEWORKS當左我係College-specified Courses under GE Requirement我以為College Requirement

degree works冇寫咩

我AS2

但係佢College Requirement同College-specified Courses under GE Requirement可以揀既科一樣
我係唔明佢degree works點分 驚讀少個CREDIT

人柒仲要蠢 比個dept玩到飛天

個3 credits 係major?

City 有拉curve?

Yes 識唔識人defer 知唔知點計

Reg locker係咪已經deadline咗

同學

Yr3 +1
Ocamp都冇join

利申 絲打

乜exchange scholar唔係分兩筆 去前同翻黎俾架咩

有冇ching知city人用唔用到cccu啲notebook優惠

想知+1
上個sem去啲人
係去前會比8成
返黎會比返嗰2成

邊到睇到有ocamp?
不過都係唔join了 毒絲廢到去到冇人理...
希望識到你

你幾時去

Sem a

想知大概幾時到會過數

你講緊scholarship定SEF SEF嘅話我收左

24,000一次過 定點

同咩college

8成 人院

好似係8月9-11 木人巷到join

不過我都係前日先知 join都廢事join了

絲打係咪都係year 3

今年AS2 fm,之前申請左course exemption,琴日收到email話successful，weekly schedule亦自動幫我drop左
之後我去degreeworks個度，佢就話Exempted from (course code). Allow any other courses,咁係咪即係代表任reg返啲GE補返credits就得？

想問下reg科問題
今年AS2 fm
aims 個system pre reg咗好多原本要pre-requisite嘅科俾我
我係咪照上就得？例如我讀engineering佢無reg MA2172俾我，但係依科係我好多major cources嘅pre-requisite。
希望有心人解答，感謝。

Pre reg得比你就冇問題啦
要你自己reg先驚 又唔知得唔得
係咪幫你waived左呢科
我本身有course係elective 科既prereq
以前讀過類似既就waived左
問番dept佢話都可以照reg個堆elective
利申 自己reg

有冇人見過菜心

你except 左咩科？

感謝師兄
想問下GE2410要DSE英文4先可以reg嗎？
我DSE英文無4 ，使唔使take返EL 0字頭嘅英文courses先reg到？如果要take係system幫我take定係自己去take？好怕讀漏courses要defer

Basic sociology and Research Methods in Social sciences

係咪English for xxx個d
我個陣係sem b佢幫我reg
你冇study plan個堆咩
應該有寫要讀咩

我兩款都有 仲兩款都未收到
利申:cb

係，english for engineering依科，明白了，感謝師兄，應該semB幫我reg，study plan係建議semB 讀，不過係我心急想semA讀先，因爲我見semA佢pre-reg咗15credit，仲可以讀多個course .
anyway, 有人肯答我我好開心，感謝

想問下finance as2 有無study plan
搵左好耐都搵唔到

請問如果banl 我今個sem 本身有12 cre
今個sem係咪再reg多科ge就得？
因為我上department website睇過Cohort 2018
今個sem淨係reg 5科都得
就咁跟番佢個Cohort 2018去reg都得架可？

你幾時出發先 我已經走左

如果中學冇修phy
phy1201 係咪要報咗 phy1200先?

唔知有冇人答到
我係外語科上as2
上到黎想reg相關language返黎讀，但唔想由1開始讀起
咁我應該當course exempted咁計定點
同埋到時啲cre會點計？
thanks all

遲下上cb course有機會見到佢

become another person

我3/9開sem
出發就28號
但印象中city嗰邊好似冇問過我幾時出發
姐係臨開學佢先會過數？

其實shitty有無出graduate employment salary survey果d?
人工太低唔夠薑出？

PE堂係GE科？

請問CS1102 - Introduction to Computer Studies 好唔好讀？ 有中學ICT底 同埋洗唔洗寫program同計數？

申請信用卡邊張好啲？

有syllabus係關於programming concepts，你可以去degree works到睇下

enjoy card

唔好意思，想問下如果淨係想轉某科嘅session，係咪可以add drop同時做，定係要分開 drop完先add？
如果淨係想轉tutorial嘅session，係咪都要成科一齊add drop？

想問 我Dse英文3 ielts有6.5
讀GE2402 English for business communication 之前係咪都仲需要讀 prerequisite EL0200A

send email去比elc head可以exempt

唔該
但係佢冇pre reg EL0200A比我
都要send email 去 exempt 呢科？

最好send email去問下 佢會幫你搞
好過唔知洗唔洗讀 估估下

你要查返個低Level既course有無得exemption
不過多數得ELC有得用ielts 其他唔知 最好問下你個department

上邊兩位exchange去UK Lv4 夠唔夠做？
唔玩Soc唔玩extracurricular會唔會影響我去exchange既機會？

你咩college?
Cb既話基本上你唔係啞既話都去到

人院

點解city淨係幫我pre reg咗3個credits

要自己再加

點知加乜科？

想問下今年AS1升 佢幫我pre reg咗EL0200A 見佢寫住not count in minimum credits 咁如果exempt既話係咪都係要照讀多3credits?

人院既話uk好似難啲？
等其他人院巴絲答

想搭單問埋人院人去亞洲地區exchange係咪都要ielts6.5？

睇degree work 最實用

轉TUTOR要drop哂成科再add過

city大學生卡：有大學名 乜優惠都冇
個人用緊DBS compass visa 幾多優惠

冇credit既GE科 fail左要retake

講錯 唔算GE科 因為唔count as Area 1,2,3

final year 申請21cred 同佢講唔想defer成功率會唔會大d

其實如果有lecture同埋tutorial而你只係想轉tutorial，你只需要drop tutorial再同時add返另一個時間就得，唔洗連埋lecture drop，個別courses除外

唔該晒你

係咪有得reg d 運動course? 黎緊想玩瑜伽 想問應該點reg

你讀咩科㗎

睇department
我fm sem b 已經申請爆cre
都批左

Enf

好似平時add科咁add就得 Master Class Schedule有時間

City top開返未？

DegreeWork 壞咗？add 唔到 new template

Minor係邊個timeslot add drop?

好奇一問你系等左幾耐佢先覆你，我as1 都申請左exemption 但佢仲未覆email 畀我

介唔介意話我知可以點揾？GE ?

請問nonju交完$10000之後 幾耐後會收email叫整證？
驚reg唔到心儀科

如果佢到九月先 exempt咗佢今個 sem pre reg 畀我嘅科，咁到時有冇得畀我add 翻其他科？

Offering Academic Unit: Student Development Services
或者
Subject: SDS Physical Education

任何一個都得

點知可唔可以申請minor? yr 3 fm
同有minor對本身自己讀緊嗰科有咩影響

我都想知

急問

Period B只可以Reg 2科GE，想問下College Specific Course計唔計落果2科Quota？

想問AS2點知邊d科有得申請exempt
想拎d cred 讀minor..?

佢三至四日已經覆左我啦

有咩free elective好讀？

甘快?你系申請examp 幾多科? 我等左一個星期了

感激！我已經揾到！問多句 應該咩time slot reg ?

我申請左兩科

有冇巴絲試過喺大陸reg科
23號喺西安
深水埗有邊啲卡北上上網快

睇住先

最快要11月先可以declare minor
如果你本身讀緊嗰科有至少15 cred free electives咁就無咩影響，否則你就要用多過minimum graduation requirement嘅credit去畢業

"Each student will be allowed to register for GE1501 Chinese Civilisation and a limited number of GE courses in Areas 1-3 during 22 - 23 August 2018. Any GE courses in Areas 1-3 exceeding the limit will be de-registered by the system at the end of the student's assigned time slot without prior notice."

睇返呢度嘅話，Quota只適用於Area 1-3嘅GE courses，其他通通唔計

唔係
因為佢係EL0200A呢科就算你讀完都唔計入minimum credit，所以如果你可以成功申請exempt呢科嘅話你唔會需要額外讀多3 cred
但你唔洗讀呢科，即係你都係要讀另一科填返夠min cred去畢業

任何一個
其實除左CCIV + Area 1-3嘅GE之外其他科都係任何一個timeslot就reg得

一個sem有無話最多可以讀幾多科GE?
2科？

讀CS1102Computer Studies定CB2022 Spreadsheet 好
CS科我冇IT底但聽講依科唔難???
CB2022既話我讀過CB2011Spreadsheet Modeling

但係我原本min cred係唔計呢科

咁你可以完全唔洗理

無，但第二個add drop時段除左Final Year嘅人之外只可以add 1科
你想讀多過呢個上限嘅就要第三個時段爭位

我都係預Final Year要讀兩三科GE一個sem

Hi enf fm be frd ok

有冇人知第一日reg唔reg得英文嗰d必修科？

我升year3啦

各位前輩 想問下
reg科嘅時間個個都唔同
有啲早上九點reg 有啲中午十二點先reg得
咁咪好撚唔公平 十二點個啲唔洗reg啦 朝早都比人reg爆曬
有冇前輩可以講下呢個現象

Final yr個d係早reg先 要畢業
早d爭major/elective/ge好合理啫

我 final year 都係十二點係咩玩法

以為你係fm
我都係final yr 有幾個同major既fd
時間全部唔同 9 10 11 12 1點都有
完全唔知點解

as2 聽日4點 屌

我都係 好彩所有科pre reg晒
乜都唔洗做

好似係每個時段放一定數量嘅位出來，係同同時段嘅人爭？

GE科我記得係
Major/elective 就唔知係唔係

想問下拎gym證個course嘅名係咩

只有GE先係咁，其他科唔係，真係靠你抽中嘅時段靚唔靚，唔靚就bye bye

PED1305 Physical Fitness - Elementary

好彩11唔算太遲
最遲個個fd成1點

有冇defer

Thanks

有冇cs as2 group交流下 唔知揀乜嘢elective好

我都係 見到自己呢個時間真係屌出聲

我之前打過上arro
佢話elective/major無啲咁既事

仲要一個prereg都無...

有冇人reg過study tour 係點架？

有冇人讀過Cs2611（course名有seminar），prereg咗俾我。想知係咪上一堂就得，嗰個時間係唔係唔可以再reg其他elective。

同求

Major asis 同 asia係乜？

是咪淨係上兩堂？

慘

想問as2 係咪一定要讀CHIN1001 university chinese 1
因為我見Degree Work嘅Worksheets到冇寫
但係Plans嗰到又有
求解

多數跟degree works
可能你之前讀過類似科幫你exempt 左都唔定

Exchange Application form冇submit掣嘅

Ching我想問CB2011Spreadsheet Modeling 呢科難唔難？需要計數？

需要計數，唔難，要用Excel

Reg左gym course要上幾堂先有gym card

上曬

咁係咪可以一路上一路做gym
出面上一堂都用到gym啦 city要用咁成個sem?

想問gym course佢話要上晒四堂 但reg一個slot得兩堂 每堂兩個鐘
睇極都唔明 即係總之我reg完一個course上晒take埋佢個quiz就夠啦係咪

同埋佢個quiz考乜㗎 又要返齊又quiz勁麻煩⋯

想問一下 今年as1入黎幫我pre reg左el0200a (計埋el而家15cre) 下個sem再讀埋b 咁下年咪要預多3cre 讀UE
使唔使趁而家reg多科ge等自己遲d冇咁chur

PJ 易 ASSIGNMENT 正常 上堂HEA
FINAL難少少

到底Gym course點玩法…

我屌呀，同我同year嘅早reg我兩個鐘，仆街起身睇自已major 啲elective，有科已經無曬，屌你老母個cs1102又淨係比CB reg我reg乜撚？琴晚訓之前睇仲有，我屌你arro

要defer 一個sem算唔算final year

真係早知報康文拎張證唔洗上course都用到就算
又要講到1999 r晒頭

Btw巴打add邊班

一陣reg
我睇Timetable就好似得兩堂4hrs要上

ching,你交左form 之後幾耐先前得唔得？

三至四日

求人放AP 4232 同CS 2115 TA4 我屌你老母ARRO year 4都12點reg

Year3 6點先有得reg 見到plan定果啲科得返四份一位 molamola

請問hall佢係根據d咩派first choice/second choice比你?

12點已經乜都冇晒

on9

我係as2 既
想問我係cc讀左科stat 問過可以course excemt 走bus stat 但要補番3cred
但依3 cred可唔可以用黎讀minor

今年入城大升Year3 唔係好明Reg科嘢，見時間表已經有12Cred。今日下午六點係一定要Reg 定係聽日4點一定要Reg？

12點未夠已經full 左5 6科elective

我想問下關於日文依個 因為我想11月 reg jap minor 咁佢要讀18 cred
係咪有底有證書既人唔可以讀intro course

有3日reg 唔同野
第一日reg 除左中文同area 1-3 GE 以外嘅科
姐係可以reg core, elective 同英文
第二日就可以開始reg 中文同GE 留意返自己可以reg 嘅ge 上限
第三日就全部都得

同埋想問city有無話唔俾連幾個鐘上堂咁？例如我有兩科三個鐘連住
因為唔同日子reg所以未知 如果係又要再調

冇話唔俾 係個schedule 度時間冇重疊就得

你鐘意連上九個鐘都得
唔撞就得

求答 打去又無人聽

更正返係3個period
你個時間係6點就6點先可以reg
一開波就好reg 慢幾秒都俾人搶晒d位

如果今日搶唔到 聽日搶GE都得？

聽日先係GE

明白 唔該晒

有冇人放個CB2101 C02/C04俾我

邊到睇幾時reg㗎

freshman?
aims -> Course Registration -> Registration Status and Time Ticket

唔好意思，係喺邊到睇咩日子reg咩科嫁？

幾時先等到snp有位

想問下嗰科EL0200A係咪冇得係網上reg

求AP4232 放一條生路黎啦

見到10個位冇曬

想問as2入 未做ma placement test好多科都add唔到,係咪要考完之後人手add?

有冇人4點？

reg科真係好大壓力 仲要排到咁撚後

同問 係唔係要PAPER ADD?

你4點叫好撚後？我呢啲6點直程想直接放棄

下個sem如果arro唔俾返最早我 實port爆佢

Year3?

推 PAPER ADD ELC應該交去邊

係 得year3先會 2 3 4 5 6 是但一個

上年同你一樣
12年點見冇哂位
到我reg個陣連上aims都廢事
第二日直接去搞paper add

即係點 paper add
我6點reg

paper add要用咩理由

成功率幾多

我就咁剔 major requirement

唔知其他department 得唔得
至少我係咁add elective 既

我waitlist定paper add好？聽人講如果你waitlist左 佢唔會同你paper add

最後成功咗？

點解as2 action 位冇掣撳

唔清楚 我d 科連waitlist 都冇

係

fm想問下weekly schedule嘅course code後面C係代表lecture，L係lab，T係tutorial，咁CN係代表咩？system 幫我pre-reg嘅時候係咪已經自動幫我reg好所有個科要上嘅堂？

第二個英文字母好似係唔關事的 只係班次既分別

OK, Thank you.

有冇好心人可以release 一個AC3202 S03的位，感激不盡

有冇人知paper add drop要幾多日先搞掂？

果陣個friend又係第一日爭唔到 跟住第二日即交paper add form 搞下搞下去到week 2個星期一先有
仲要paper add drop唔包生仔

ADD DROP FORM EMAIL 交得唔得 一定要返學校交?

Cb2200有無邊個tutor好？

好驚搶唔到😢搶唔到係咪讀住GE先都得？下個Sem再補翻major electives

話明paper add

paper print scan 得唔得 唔起hk 唔得閒返去

今年final year, 唔知原來實習計3 credit，下個sem係咪就咁申請想加多3個cred就得? 想今年快快畢業咋唔想defer

見佢aims嗰度寫要返去交畀department

搭單問 paper drop 嘅話要去department度搵佢簽名先得？

佢只係要交比department 無講正本 親身
簽完scan email send 比department都算掛

去到department到交form之後有個負責人會同你傾兩咀，之後見佢吸咗印就同我講ok叫我走得

唔驚啦好似開學頭一個禮拜都仲paper add drop到

thx 唔該曬

有冇人知 University Welcoming Ceremony 會有乜禮物送？

如果係啲cheap 雞嘢就唔去 佢要八點幾到

iphone 10

戴返頭盔先我嗰個department係咁咋

你下邊個dept
btw 佢proof 完之後幾耐先drop 到，因為我drop 完之後要即係add 返另外d科先過minimum study load

唔知，今日個職員講完ok我問佢係咪confirm得咗，佢話係呀你嚟緊check返。但可能我個解釋OK所以佢批快啲？

好驚呀

巴打有冇tg 想問下paper drop d 野

想問如果而家已經有15Cred 駛唔駛Reg多科GE？

總之你畢業前讀夠cre咪得

我就鐘意有幾好讀幾好
到final year輕輕鬆鬆讀

兩年前送左小容量既尿袋同16gb usb

幾好

Pre reg個啲major冇得drop?

可以drop 但你要諗下下年會唔會有機會唔開 同埋就算開既時候自己搶唔搶到

聽日有冇得reg UE

Paper drop 份form 交去邊？

我反而驚一開始入黎讀唔黎
佢pre reg左五科比我 我都唔打算add第六科

有冇咩易靚grade嘅ge推介

請google城大ge指南

fm想問問

pre-reg幫我reg咗 chem bio，如果我drop chem bio 再reg phy，下個sem會唔會reg 唔到 chem bio 其中一科？

thx手足

要睇下個sem有冇開 有d course 分sem A B 先開

有開course就冇問題?

我fd聽department talk話drop咗之後可能add唔翻..

點睇cb3044 introduction to financial market?

有機會 下次到你第二次reg嗰陣都有第二批人係pre reg 左 咁咪變左唔夠位俾你入

係summer intern 定咩
最好問返自己department 個個做法唔同

屌晏就放多左一個位出黎，大佬做緊野點睇到呀
我要AP4232呀

個intern係每個sem都做得，睇返個study plan佢應該係想我summer做。而家淨返兩個sem, 一個18cred, 下個就12。點都仲係差intern嗰3cred 唔想defer

應該搵咗你，唔係好識用tg

FM想問 有4科佢pre reg左
即係我依家要reg一科ge同一科major course??定係要reg科elective?

Fm 想問reg 科
睇編委本迎新特刊話聽日冇得reg GE Area 1-3同CCIV, 但睇degreeworks嗰度college-specified courses嗰欄係喺GE入面，咁聽日即係reg唔reg得college-specified course

應該係今日reg喎college-specified
利申 add咗科

lm

LM

有冇ap as2人，想問你地點reg
啲elective一係比人reg曬一係就reg唔到
個study plan都冇用既

唔同科 但情況一樣

Ching stat咩grade

我有一科要paper add drop, tutor有3個section 佢pre reg左02比我
我依家想drop t02 add t01/03

咁張add drop form嘅add course request個part可唔可以揀晒t01同t03,再等佢揀比我?
定還是只可係t01同t03之間揀一個黎交申請?

唔知你果科係點，有部分科既人係sem A pre reg chem bio，sem B pre reg phy bio
sem A drop左會有可能sem B reg唔返，因為人地pre reg曬你要等人drop

唔會話唔得既，不過你唔好特登show off比人發現囉
你有底可以拉gpa，但同時你上返低lv堂唔會好悶咩
可以考placement test跳級上其他level，如果讀唔掂可以同返minor coordinator講想落返一兩級

Reg得 college-specified courses就唔係GE Area 1-3同埋CCIV啦

有冇手足知

揀1個

咁我再print過 揀左兩個

好彩無事

我嚟緊year3已經比normal progress快成個sem

business college elective cb2011係咪要讀左MA2172先REG得
咁既話直接讀MA1006會唔會好D

唔洗，就咁reg 就可以

Print左paper add form出黎 去到個department話要就黎開sem先會收 人地早兩個time ticket輕鬆reg 我屌你老母time ticket system

想問下year 1 係咪要自己reg哂 3個area 既 GE?

想問下我as1無tutorial係咪正常

sorry 無野啦 自

CB 3410 C04換C05

咁賤格
我琴日交完，今朝8點幾已經收email搞掂

as1 表示相同情況, D科一系爆哂, 一系就restriction, 吾畀reg, 搞到無咩好reg 甘

想問下點解as1 d major唔俾add drop
我望action嗰位咩都無
係咪要等第二個period先得
見d course全部show無得web reg

Chinese Religious Literature
呢科易靚grade?

Tai shing wut 教

GE2402 english for business communication
John MC COLGAN 同 Conny YAU 邊個好啲?

系你老母
吾你老母
廿你老母

EL0200A 幾時先可以add drop?

有得reg科

想問嗰啲 GE-COLLEGE-SPECIFIED COURSES 係幾時reg?
睇master class schedule 個陣同其他GE科一樣白曬
定係要paper add？

我就係想問依樣 因為黎緊如果報exchange 你有n1 cert申請去日本唔係會易d咩 咁到時咪會穿煲

Btw唔會悶的 之後係cc都係靠依科走

CAH屈大成教得好唔好？

err印象中exchange有部分要求考到n幾，但係唔知洗唔洗prove
我無報過exchange答唔到你 sorry
睇下有無其他人搭救下

中意邊個yr讀都得，你yr1唔夠cred可以reg住1 2個讀下

GE2410 係唔係要等2nd period先可以調時間？

無web add drop的 得print add drop
利申用email 攪掂

唔該巴打

而家可以send去add drop? 要打啲咩 唔係好識

請問有啲冇得web add drop既 係咪唔關個三段時間事?
同埋print add drop 可以用email搞?
唔該哂

係要paper add drop
冇得就咁email
Add drop 完print張form比department

我係用極差既英文 講英文公開試無4要讀 但無pre reg 比個時間佢 叫佢幫手reg
比佢你個時間表 或者print add drop form scan比佢

AS FM對reg科一知半解
想問下例如個course code係XX3000-L03，我想drop咗佢，係咪reg返XX3000-L01就得？

as2 fm求教：d科全部無得web add drop,但又想轉timeslot既話係咪剩返返city交paper add drop呢條路？ 同埋睇過下paper add drop form佢d reason choice都幾formal下 ， 我剩係想轉下時間咁應該填咩好

而家可以交？

上星期交左10000 依家重未有email整證

唔該哂你先

B+

我直接EMAIL 得左

我全部科都得一堂
但係CB2500就有兩堂 分別係L08同C02
請問係要上晒2堂定要drop左一堂？
唔該

最好番去交啦

Yr1兩個sem都reg科GE讀18cred嘅話會否太chur

會
不過你頂得順咪得

遲左2個鐘姐
全部timeslot都full曬
是咪玩尻我

唔該曬

year1讀chem F左 其實year2 semb已經想讀返 但原來semb係唔開比我個major
唯有等year3 sem a讀 但點知到我reg既時間已經full左
依家去department交add drop form
想問下機會大唔大 畢竟我唔讀依科係fulfill 唔到collage requirement 會畢唔到業
無理由要我year4先黎讀chem掛

fm 第一個sem 21 cred 會唔會好chur 見啲科幾有趣

push

我都要retake但係琴日睇已經full咗，諗住下個sem讀

help push

你睇下semb 收咩major wor
我上年就係因為major reg唔到

係邊度睇

Paper add drop應該會批 因為唔讀會畢唔到業

搵到啦
我下個sem都無得讀 聽日返學校paper add

驚佢要我year4讀

遲兩分鐘都好燘水啦

其實BCH1100難唔難讀
好似好多人炒咁 SemA要讀有啲淆淆地

第一次reg?

如果想問下可唔可以course exempt應該打去邊到問？

我year2唔知佢會唔會add 俾我
畢竟full曬

想調時間 要簡DROP> submit >新CRN>submit
定係
簡drop+新CRN>submit

6科都chur?

兩樣都得 如果想同人鬥快就同時add drop

ARRO
你係唔知要交比邊個dept定點
如果唔係你上aims申請就得

其實year1多唔多人會調時間/用add drop?

fm
學校之前send左email話
semA會pre-reg BCH1100 BCH1200
semB pre-re PHY1201 BCH1200 比我
提埋我話只係讀6 credits 可以drop
我dse有讀phy冇讀chem bio 應該drop邊個好

同埋EL0200A MA1300想改時間但係網上又冇得drop
咁要點改

push again

SS1012想reg都reg唔到

想問 今朝先收到通知整證 申請account
入到add drop發現想讀既科俾人簡曬點算好

想調時間上tutorial點搞好 滿左

Molamola

reg科唔係每個time slot都有固定quota咩

主科係鬼咩 屌 真係唔公平

major好似係係跟dept schedule去排 姐係已經有一堆pre-reg(elective另計) 本身都好似冇乜位淨

求CB 2011 C01一個位

[CAP] Posting digest - 21 Aug 2018 (5pm)

其實un-subscribe左會唔會有咩損失

unsubscribe唔到 都會照send黎

呢科緊係啦咁搶手 我睇住佢三分鐘去咗40幾個位

想問下GE1501 係咪要paper add?

利申: AS1 乜都唔識

Summer sem聽日開始出grade

想問下Section code: CON 係咩堂?

定係可以send email俾department同佢講想調時間？

唔知科野可唔可以exempt
諗住問左先再上aims搞
唔想再讀English for business communication

Consultation session
你碌上少少應該見到

碌上去都見唔到
總之多謝你

我同你一樣都係想exempt 科差唔多既野 我尋日打過上arro 嗰個人同我講佢唔清楚要交份form去邊個dept…

搭單一問如果想搞course exemption係咪要搞埋trans cred

尋日嗰位同事咁同我講話通常係做course exemption, 好少係credit transfer.
據我所知 如果exempt 左應該會叫你reg過另一科補返credit
人人情況唔同 建議你打上arro 最穩陣

本身讀緊cccu 前幾個星期先收到city offer accept左之後到宜家個time ticket仲係show緊asso個時間 想問下咁應該點樣reg科

我想問下..
REG科果陣戍出現Registration Add Errors，入面就寫Field of Study Restriction - Major，姐係點，但明明果科係我programme list入面
係咪因為我個Enrolment Status係 Not yet enrolled 關係
唔該曬各位

Reg咗三個sem都reg唔到 ，下個sem再試過

$200收business stat time slot 12320/13203
有冇人肯放

Time slot都有得放

可以大家夾定時間
佢一放我即時REG

推
我都想知

求AC3202 星期三09:00-11:50 S04 10023

有冇師兄幫下手 reg咩GE科佢都話Section not available for web add/drop

未夠鐘囉
第二張Ticket先for GE course

好..
同埋係咪已經冇得reg hall?

完左好耐

唔係聽日開始aims入面reg到啦咩

遲半分鐘都full晒啦

你今年final year定點 最後一年時間偏早易少少

一兩秒已經分出高下

好驚GE reg唔到 岩岩已經drop左科撞左時間既elective破斧沉舟咁備戰

點解會咁睇唔開提早讀1501

聽日入到去就會變粉紅色㗎啦
記得唔好reg班死人大陸tutor

as2 fm
想問有冇人同我一樣Offer letter有寫話要take extra College core courses, 要讀多6個credit, 但DegreeWorks上冇

係唔洗理DegreeWorks照讀多2科?

希望reg到green econ

B+卑trans?

有冇人知同一科想轉tutorial個session點搞好
係一次submit入面 同時drop完lecture+tutorial之後再add番lecture+tutorial
定係要2次submit

可以淨係drop tutorial 同時add返你想轉嗰個 再submit

咁如果我想再係原本tutorial個個timeslot入面加科GE
一次submit既話會唔會有error

B+唔比咩先比

Yes 但今個sem要1點先到我reg

早幾日問過ARRO話唔洗讀
但尋日department send email remind我地reg

但我尋日睇已經full撚咗

好似係唔難 起碼唔難pass先
只係我個陣唔係走堂就返去瞓

咁就好

paper add GE科 要搵prof 簽名 點搵 fm 好多野唔識

which course

岩岩down server

又reg唔到好grade GE

GE唔係話唔收paper add咩

有科Schedule Type有First room同Second room想問咩意思

吓... 我見佢web N

未到你reg咪web N

原來係咁架 自隊一打膠 唔該哂巴打

4點先reg到ge
但已經無曬位

放心 分時段放位 但係都好難搶

ge d位每個timeslot平均分

第一次reg 唔知

唉
final year想讀movie and psy都冇得讀

有冇巴打可以圓小弟一個心願

好似上年咁 Load極都load唔到 之後要重新登入

Administrative staff are reviewing your registration records at this time

見到呢句以為自己submit左
然後就無然後了

仲有sem b 最後一次機會

sem b個人唔係度啦

但應該冇乜人會放
你keep住睇master啦

買位我都ok嫁

睇下master time schedule啦 好多都爆哂

下個timeslot前自己再上去睇

Paper add drop真係好煩 要特登返去交表

我琴日返去交 佢唔撚收 話臨開sem先會收

GE如果paper add同埋week1去sit堂求佢開個位 有無機

日文得b

你咩dept 我有fd琴日已經交咗
諗住等間返去交

LT

到底啲人係咪開外掛？

等開sem先收真係容乜易無位
反正佢哋都開緊工 都唔知點解要拖

我都想知 全世界入唔到時佢地會入到？

加位

唔好傻

GE唔俾paper add?

全部Ge加左位

巴打琴日去交表佢有無講咩？
好驚佢full曬唔加位俾我哋

GE多數比major易？

請問有冇師兄讀過Ge3106?
有咩評價？

屌final year唔記得reg ge 係咪可以paper add

乜咁多人fail BCH1100咩，返到去見到幾個同學都係要retake dept話好多人paper add要排隊

大功告成

求GE1204 星期四下晝換上晝

想問自己科major係咪唔使reg 學校會同我reg埋

一個禮拜內收到2科n手飯
準備放返出來
大家接實

利申：Bom asi 同 finance asi

呢個session係咪唔會再加位

擺錯post

GE2412 T09有冇人放 想同frd一齊上堂

真心問如果我waitlist cciv機會高唔高?
有無人曾經成功過

中學有讀過chem就唔難

想問一個sem有冇話最低要有幾多cred?

佢話full左啦喎 不過照收左form話幫我睇下
唔知幾時有結果

琴日得我一個 撞唔到其他人

Ge1202有無巴打讀過

想問only for college: CH 即係邊個college?

放心晒
利申: chem lv2

想問下有冇人試過遲入學都仲reg到hall

過左就冇

輕鬆爛grade
利申 b-

我想paper drop 一科GE
English for xxxxxxxxxx

Form係交去我個系個department ？定係GE科本身自己有一個department.

咁1204會唔會好啲

未讀過唔知

成十九幾百科都有only for college:CH 一齊上堂既機會都幾少

應該係交去英文系？喺cmc

1202啲野好深定好無聊

報咗

有offer

Notes入面既野唔難
但係問得好深

GE2412好似冇Group project?

Year 1聽日2點先reg GE
依家有4科喺手 想reg多2科GE
但係想讀嘅科已經full哂
我係咪收得皮

GE分timeslot放位架

有冇讀chin1001嘅好心人係星期三想換星期五朝早

Departmental orientation通常有乜搞

想轉 MA1200 timeslot

paper add-drop 大約幾時可以交表？

想問下係咪24號啲ge course 就會唔分timeslot有位就reg得？

想問大家係咪都會去28號既O Day？

Please note that the following GE course(s) have been dropped as you have registered more than 1 GE course in Areas 1-3 during the specific GE web registration period.

notes to students個到提曬水
個個都唔睇

好多GE course都多左好多位 無一科係FULL

想paper drop GE 2412, 留返下個sem先讀。
份from要去交去邊個department?

但全部多左既位係撥俾未reg GE既year1,2 year3,4依然係無辦法reg返果啲原本屬於佢地既位

但要咩原因先接受架？

點解我可以drop 左個department preassign 的course? 定我要交返drop form 先drop 到?

依家啲ge又有返咁多位

想問下as1 d科佢唔俾我web drop
咁我係咪要print add drop去office到交俾佢先得

我跟住study plan 要reg 兩科GE
今日Reg左兩科GE 但係佢drop左我其中一科 想問係唔係要喺第三個period再reg返？

求CB2023星期五換星期四

後日朝早仲有冇機會reg 到熱門GE

Each student will be allowed to register for GE1501 Chinese Civilisation and a limited number of GE courses in Areas 1-3 during 22 - 23 August 2018. Any GE courses in Areas 1-3 exceeding the limit will be de-registered by the system at the end of the student's assigned time slot without prior notice.
基本上你唔係Final year 佢都唔會比你一次reg兩個ge
等第三個period啦，任你reg

隨時
今日先去交完

如果唔係全部section full曬，paper add drop有無機
想要果個section一早full曬，淨返另一個時間唔岩...
PS: 唔係GE

除非佢個時間唔啱會影響到你畢唔到業啦

Fm 琴日6點先有得reg，完全Reg唔到科，讀得9credits
個個course都full，可以點做？

Reg GE courses

本身已經有科university English ，如果再add 2科GE，係咪會爛grade？

點解你覺得GE 會爛grade
我諗唔計UE同area3
area 1同2既科肯溫都會有A-

paper add drop 幾時有結果
依家我ge都無reg 如果佢唔批我d course塞哂係後面都唔知點讀
升year3 除左要retake個科仲差一科ge同cciv

我都想知 萬一佢唔add俾我就
所以我打算排咗ge嘅waitlist先，ge開咗sem之後一定會有人放

打電話問宿生處
佢地話send email去再處理
可能hea9me
到時話full左冇得reg
所以想搵下有冇成功例子

因為我keep住f5，見到full果個section突然多左位，另一個section依然係有空位，人數無變過
所以想知會唔會可以paper add

我想轉個個timeslot full左
所以想用paper add drop方式轉timeslot
想問原因應該寫咩好 寫唔想有天地堂 ？
利申 唔想讀個個timeslot仲未drop

講漏左，language course黎，估計唔會有其他人係影響畢業

大家會唔會返parttime

reg咗CCIV Cheung Sharon W K lecture，有冇巴絲知道佢點?上過GE guide睇好似唔多對佢既評價 唔該

英文level 3讀values and justice係咪等爛grade?

同問push

臨reg果下hang機真係喊出嚟

fm一問
想改英文同數學既時間 同樣冇得web add/drop
paper add/drop 改時間會唔會批
google過話學校唔多理

終於有一個sem過3
(Summer sem)

Summer sem 終於出哂grade

Fm 前日已經reg 唔到中文
今日reg 唔到兩科ge 就仆街啦

想paper drop English for xxxxxxxx, 留返下個sem先讀。
份from要去交去邊個department?

英文系？

啱啱先收到offer ttb係咪柒硬

點解咁講

仲有時間比我慢慢砌ttb? 我仲要啱啱先accept offer乜柒都唔知

開學之後一星期好似都可以add drop

CityU入面嘅楊仲儀保健中心可以睇牙醫？

Year2 仲有大把機會啦

Fm呢個時候未login到campus d 電腦同埋wlan是否正常

Paper add要睇埋transcript
咩料

可以
好似要Appointment

申請左course exemption 個幾星期仲未有消息係咪正常

點解咁多人覺得個session full左會比你paper add 除非你final year 影響grad 如果唔係都好難開多個位

Assignment鳩做都有B

Lecture其實唔係好重要個個都係講同一樣野最尾做份堂課就走得 重要係要有個好tutor

Paper add drop係點先有用 係咪自己想讀個科冇位再去求佢比個位你？

一科一科咁慢慢出grade真係好令人心癢難耐

Reg唔到個科就grad唔到個陣先有用
純粹因爲想讀既科冇位/調時間既就

Summer今日出曬

我仲有條IP
唔知幾時出

有冇好心人可以FA C01調去C02 好想要12點堂

雖然我year3 但我科chem今個sem唔讀得year4 sem a可以讀
又要有齊lec lab tutorial 好難得今個sem個ttb岩岩好塞到入去
就算year 4先黎比我paper add 到時時間都唔知岩唔岩
咁既情況希望會格外開恩批我

其實好少機會會開多個位比你入去
你可以試 但係自己諗個極端D原因

如果同時好多人要讀呢？
會唔會開多幾個位？見到好多人去paper add

我就係前兩日交左 但佢又無仔細問原因所以我無好詳細咁解釋 淨係交左form

已經year2了
唯有諗：「year3大把機會啦 」

張為群俾我感覺好唔想上堂

Present 佢會捉你技術問題 小心執content

A-

同時好多人讀(當做first take/retake都好多人) 即係果科9成個個sem都會開 咁你更加唔洗諗再開位
除非你差果3cred就grad/你手持白卡

我已經有個area 1ge讀左
然後有個想讀，又係area 1
有個sem b先開嘅area1又係有興趣
我而家有spare cred 可唔可以讀3個area1 既。

可以 突左出黎果啲會當free elective

但係SEM B唔開畀我哋讀，佢SEM B淨係畀year1未揀major果啲reg。
今次未開始reg科已經full曬，好似pre reg咗所有位出去咁

想問下點整timetable?我試左mytag好似睇唔到既

好 唔該巴打先

我都係 fm 想轉數學個 session
想知 reason 就咁寫 change session 得唔得

同問

我今日去咗交Eng for Purposes 1嗰print add drop 即日就調咗時間 仲要無寫reason就咁簽個名就算
反而我科major就話一定要搵個同學同我調先得 無得就咁調

想問add drop form係咪交去arro

個個想調時間就paper add drop
咁dept忙到癲啦

係就好
咁我等email

你科major第二個slot係咪冇曬位

30號個 College & Departmental Orientation有乜用
寫明一定要去，想知唔去會點。。。

28號喎 巴打你睇清楚啲

科科唔同

正想問有乜搞

今日reg咗兩個GE，得咗仲show咗係個timetable度，但係啱啱開嚟睇冇咗一個係咩情況

驚你新嚟讀得辛苦，俾你讀住一個試水溫先

原來係咁 ，咁我讀住9cred先，唔該巴打

3年前試過
唔撚得 屌番你轉頭

咩department
點屌

邊度有寫一定要出席

咪係 上到大專好小會強迫人 中學咩

MA

問下唔得咩

垃撚圾

唔需要嘅人唔該放10786比我啦 點解九點堂都咁多人reg

GE2412求T09

入左waiting list 但16 credit now,

如果排隊排到得會唔會自動skip左我 , 唔敢drop第二科GE住

會

見咁多人問paper add drop, 作為year4老鬼我即管講少少
根本上，除左以下幾個原因，
Department好少可會允許paper add（適用於City各科）
0。你唔可以Web add（最重要）and
1。 Major requirement or
2。 Minor or
3。 College requirement
基本上如果你可以web add, 而你無特殊原因，佢就唔會比你paper add
例如係無依科grad唔到／之後要exchange／internship（唔撚係馬會／炒散果d）
而且仲要有supporting document，唔係你講人地就信
所以果d咩天地堂，起唔到身果d你自己講出來都覺得唔好意思既理由就可以企開d

+1
嗰日約左人

有無人會放翻CB2023 出黎

雖然佢好明顯無睇過巴打之前係度post過既link／上city網搵
但你咁樣撚個fm又於心何忍呢？
其實24號（第二個時段）year 1 － 3都只可以add cciv + 1個ge（Area 1 - 3），year 4可以add兩個
如果你係year 1 － 3而你果日add左兩個ge（唔計cciv），system當晚就會自動幫你drop一個
如果year 1 － 3想reg兩個ge（唔計cciv），你應該係第二個時段先add你最想讀／最熱門果個ge，而第三個時段（今日）reg第二個。

add到啦
係度多謝放比我嘅巴打/絲打

email度有寫

今年fm，想問下師兄paper add drop 係幫你乜reg tutorial 時間？
因為今年有科core我想早啲讀，但係web add唔到，打過去問佢叫我email 張add drop form比佢，點知過幾日見到時間表個tutorial time slot 錯曬，依家變左天地

你遞paper add form果陣應該有行crn比你填，佢add比你既section應該就會係你填crn果個時段。

咁當然你要睇清楚果個時段full左未啦，如果full左佢都幫唔到你，巧婦難為無米炊。

可能佢咁做係因爲你原本填個section full左？

我web 睇果陣個section未full囉。其實我係as2入黎，果科既prerequisite 都waived 左，但係web system就冇得add… 所以先變左要paper add

姐係緩衝期果陣full左就姐係我唔好彩？但係呢個係system問題…我係咪應該要爭取

Hall出result了

唔應該，依個唔係system問題。
本身都應該係web優先過paper
人地從正途報做咩要讓你走後門 （我指reg科only）
再加上你又唔係無得讀，只不過係時間唔啱

唔係太明。
乜唔係fulfill 曬major requirements就會比你web add 同drop 架喇咩？

不如你cap張圖黎睇下你點樣無得web add法？

add完有 prerequisite and test score error

hall10

依個就真係唔識啦，幫你唔到

點都好，唔該曬你先

應該係bug

btw paper add太麻煩 , reg多科ge算

0848入到去
waitlist都full撚埋

我都係咁

Reg科都係電腦好

已經用咗插lan線嘅電腦都係咁

唔去既話記你大過

今日番去printing quota仲未update
得番 6.0

想問新一個學期嘅printing quota係幾時出

我都唔知

想問paper add drop果份form係咪交番比果個course相應既department

召喚1447巴打
想問下Dept果邊add咗俾你未

有冇人reg到CB2011 星期一/二（C02&04)可以交換？有星期四(C01)。thx幫人問，留tg

科工想去exchange 但冇考ielts 是咪收得皮

咩消息都無

No 無考都去到

想問下有冇師兄成功做過credit transfer
有幾個問題想問 希望有好心ching 解答 thanks.

1. 係咪pre-approval 得, 基本上就一定trans到咁制
個科係exchange果面拎A range,冇fail

2. 其中一科自己department 冇 equivalent 的major course
所以填pre approval form 係寫左trans 做 FREE ELECTIVE
department都approval
想問就係一科要成功trans cred 係咪一定要有cityu 的 equivalent course?
我個情況係隔離dept 有course 係 同我讀果個 equivalent, 而我自己個dept就冇

我覺得一切都好睇department 有啲department可能會嚴格啲 返到香港之後有機會要你提供一啲證明去證明佢equivalent 正路其實佢地係要睇teaching hours, level, content嗰啲 in case冇equivalent but if relevant, department應該都會有個course code比你當elective咁trans

交去英文系？

交去english language centre 喺ac1到
唔好學我走咗去cmc嗰department of English

Paper drop English for xxxxx

份from交去楊建文學術樓二樓個
Chan Feng Men-ling Chan Shuk-lin English Language Centre ？

想問Deferral of Tuition Payment係咪符合佢寫嗰3個條件就一定批???

請問其實3個reg time ticket 有咩分別

唔想打
上面有人講過
一係自己google

28號個orientation day通常到幾點

Year3想semA Paper drop GE2412 English for xxxxxxx
但係又驚semB reg唔到

English for xxxxx
呢啲科係咪多數好多位

好似睇埋你個dept
我個日直落 university college department三個
我諗都要一兩點

基本上有位淨 但未必有好tutor

係2/F近邊個位架

唔清楚 呢科係新 係由以前十科定唔知十幾科english discipline合為一科

3/F商務對出有樓梯落2/F 轉右行 後面就係

thx

唔該晒你先師兄

其實我個pre approval係exchange完返黎先做
咁好彩dept都幫我做 approval左
咁如果係E個case
係咪即係9成以上都approve 我個credit transfer?

另外equivalent course code果到
我可唔可以理解為假如自己果個dept冇任何一科係equivalent
佢就係去搵1 D equivalent 的couse code (maybe 隔離dept開
咁dept d staff 係咪都會盡量岩到一個equivalent 的course
會唔會佢直接用返我係exchange間U 個course code

Thanks

有冇人讀過French 1?
想知呢科大唔大workload

我department係去之前pre approve 所以唔肯定
如果你搵到相似嘅course 都可能可以trans其他dept嘅course當free elective 但係詳細我都答你唔到 唔知洗唔洗人地dept嘅approval 我之前講嗰種其實係major elective 你盡搵啦 搵完consult番exchange coordinator睇下點搞

都唔該晒你先
我再問下自己department先
個個department處理都可能有唔同...

提多次fm
登入email個account name
係EID-c@ad.cityu.edu.hk

收到勁多電話話自己入唔到又唔睇清楚

想問學生發展處係咪有得續學生八達通

寫返繁體字先啦

聽日入hall啦

hall 1是咪無o camp？

竟然係fm 會錯 ? 以為舊生用慣my 先會錯
係咪D爸媽水鳩佢地

---------------------------------

staff ?

係佢地入學唔知邊張野寫佢地個email係my
就以為登入個ac係用my

Student stuff

聯hall既ocamp就冇
得25710同36911呢兩組
hall 1 自己既ocamp可能有 唔清楚

推薦
屌打倉頡出咗呢隻字比我㨂錯咗

聯hall我知無 我見hall 1 ig都無任何o camp資料
我諗

call hall g

上年好似有ocamp
今年冇

想問上到黎係咪冇分lec同tut?
見每堂都係三個鐘

睇番你個section
C=lecture T=tutorial

係 九月頭先有表拎

感謝

city d part time 最好做係咪圖書管理員?

no

有咩介紹

識prof既話 有啲工幫手做lab 時間任填